. При наличии записей об изменении конфигурации подождать полного развертывания узла {app}.
. При повторной перезагрузке узла вернуть настройки, используемые при последнем успешном запуске.
. Подождать полного развертывания узла {app}.
. При повторной перезагрузке узла перейти к следующему шагу.
+
include::request_support.adoc[]